[連登力量]幫手諗下點解釋唔識入閘同講錯名好

是咁的
我老細今日扮哂熟同成班同事出街
點知佢坐地鐵個陣，個ON9入閘都唔撚識，站名又講錯
而家佢叫我幫佢諗個完美解釋去幫佢兜翻
有無巴打幫幫手

利申老細唔係姓林鄭

細個發高燒變弱智

市民太苛刻，恰鳩我

貴姓呀陳生

我地班同事點會估到搭地鐵都唔識噃
都唔知佢平時點翻工

可能係 ，佢成日講野自相矛盾
奶大老細鞋底奶撚到出哂面
仲將自己個仔放埋係大老細屋企

當無件事囉
你見香港第一spin doctor劉細良太平紳士都係咁樣處理自己牽涉偽造訪問事件